[求救] 你個工作管理員壞左呀

先上我部機既spec:
Pure Base 500DX
be quiet Dark Rock Pro 4
MSI MAG B550 TOMAHAWK
AMD Ryzen 5 5600X
ASUS TUF Gaming GeForce RTX 3070 O8G Gaming
Crucial Ballistix 32GB Kit (2 x 16GB) DDR4-3000
SAMSUNG 970 EVO Plus SSD 2TB
Antec HCG-750 Gold
部機啱啱砌，裝齊driver, 日常用無問題，但開個工作管理員果時，網絡永遠都係0, 即使down 緊野都係0
但又正常down 到架喎 點搞? 有時想睇下咩程式食左我網速都睇唔到

btw , 多謝上個post 既巴打執我條list, 部機好正!

你插lan？

係

效能 --> 資源 視器果度呢?

裝Linux la

你睇哂睇下work 唔 work

屌， 搞掂！ thx!!